分手好無？

之前發脾氣男友一定主動哄翻，呢兩個月多左嗌交，已經唔會再哄我，係我主動死翻去認錯。然後第一次分手有挽回我，但今次因爲佢講啲難聽説話 中傷我令我覺得一文不值 所以分手 但今次分手 佢無挽回 冇即刻打電話問咩事 只係格左幾個鐘同完fd食飯先WhatsApp 我話仲好愛我，話唔想散。2句就冇。其實我仲鐘意佢 但係分手係嬲在難聽既説話 過左3日分手 都冇再揾我 係咪真係完？點解無挽回我？ 好唔捨得

減肥啦

你成日發脾氣架？

因為你on9，eq低。

還錢啦

我會考慮一下

間中

我男朋友都係咁
開頭會好俾心機氹 又會打俾我
到而家已經問都唔問下 嬲完就自己搵返佢
男仔氹得多都會攰
分手分得多都會攰
後悔就下次唔好亂講野

你太計較佢付出
人主動得多會攰 唔肯改就放過人啦

其實我真係好嬲佢 但又唔捨得佢 好犯賤

第一次講分手係意氣用事
之後講分手就開始認真考慮架喇
你以為佢每次嘈完哄返你就解決左，段關係由開始嘈個下都已經改變緊，慢慢累積就898

我都有主動哄佢 挽回感情 但每次哄好又嘈交 仲要俾男朋友講難聽説話侮辱

我都知道 但以加佢仲好愛我 但又唔揾我 而且我又未嬲夠又捨不得 可以點做啊

你講到咁不滿咪分囉
自己講完出句喺到後悔
講得出就承擔後果

見到都想嘔
講分手係為左想人哄, 感情勒索咁 港到不行

你講得無錯

你何以見得佢好愛你呀

發乜脾氣呀

:放下吧

收皮啦你,睇死你分完又合,合完又分果隻

屌醒我